有隻藍屍坐係我隔離 你問我答 自爆唔答

有冇人想屌柒佢 歡迎呀。